直接宣佈戒嚴啦屌你老母

而家咁撚樣不如戒嚴好過

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知大家好撚嬲, 但係要記得聽日要去春袋報仇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

戒嚴都照出

戒嚴呀仆街

咪係 街又唔俾出 交通工具又唔俾搭 我屌你老母林鄭同黑警 全撚部都係人渣

機場

緊急法 戒嚴 宵禁出哂啦不如

佢哋擺明唔撚敢宣布啦

血腥鎮壓

佢又唔敢硬到底

佢就係想做到戒嚴既效果 但又唔洗由港共政府親口講

政府唔敢戒嚴

逼撚到佢戒

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

說好的緊急法

香港人嚴厲譴責黑警暴力行為

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

push

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

都無唔同 佢已經做緊啦

無宣佈, 一直戒嚴緊

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

宣佈戒嚴，即係攬炒，亦有好多野善後
而家港共，警隊，黨鐵做緊好多戒嚴先會做既野
但又唔宣佈戒嚴先係最仆街，只係要市民自己炒